頭痛頸痛 點救

好辛苦 條頸痛到上個頭 條頸可以點拉筋

用個網球

貼撒隆巴斯
我覺得work
利申 貼住覆post